林鄭強制半山豪宅區全部人強制檢疫未？跳舞群組確診者遍布多區豪宅，半山花園台再上榜！

肺炎疫情嚴重，昨日(26日)新增81宗確診個案，其中59宗個案屬跳舞群組，該群組已累計311人染病。根據衞生署衞生防護中心更新的確診者住宅及到訪場所名單，繼續有多個豪宅單位上榜，包括大坑豪園、薄扶林貝沙灣9座、畢架山新德園、何文田公爵閣及北角寶馬山花園8座等，西貢多個住所亦有上榜。此外，港島半山花園台第3座新增一名屬跳舞群組的住客確診，此前該處第2座已有6名住客確診，即累計7宗個案。

林鄭又話派警察封區?

封半山未?

半山係藍屍收皮期集中地

警甴見到有錢佬就搖尾，封唔撚到

呢啲就有圖

西方國家已經討論緊點分疫苗

廢物林鄭仲停留係封區

咁要怪香港科學家 點解發明唔到疫苗

關林鄭撚事?? 林鄭 係科學家??

所以話香港記者廢，唔識jer住問

林鄭買唔到疫苗